縱火可判終身

不切割
但想提醒大家
小心

施君龍笑而不語

大家可唔可以睇下呢篇
［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

推

[香城online]傳令兵的技巧和心得

［全面抗爭］遍地都係中聯辦

哪裡有中資
哪裡就有反抗

玩火真係請教返 卡碧衡

殺人、移民、仲上埋位

連農場有1次定兩次比人縱火.

咁係咪要拉左上次燒連儂牆個條仆街先?

搞一場無成本預演罷工促成8.5全港大罷工達成史無前例嘅顛峰

人地係一等優質市民

同你d三等香港人比較？

中國傳統燒衣文化

你地可以話對家都有人玩火
連儂牆都俾人燒過

但我地用火
狗同DOJ一定做你縱火

縱火同criminal damage爭好遠
代價和效果不成正比

問題係人地玩火唔會告，我地玩火會俾人有咁重告咁重...

法不治眾

咁多人係現場
拉到人再講

當有成萬人放火
大家自然無事

對家：黑警不拉

義士：黑警拉唔到

重點係唔好被拉

屌黑警捉唔撚到人嘛

你放同人地放有兩種後果